(多圖)而家去叫雞圖

多謝收看

留低負皮就走

幾錢？
肉嫩唔嫩

89
腿位嫩 雞胸就正常雞胸咁